覺唔覺得現實中極度失敗既人渣先鍾意睇「異世界」類漫畫？

有無異世界類漫畫推介

是

is

Overlord
惡役大小姐（唔知算唔算）
小書痴
Re0
史萊姆

覺
所以我睇異世界類小說

咩人渣呀
利申 唔睇漫畫

KONOSUBA!

睇賣萌動漫仲失敗啦⋯你話睇啲有深度有訊息令人反思既作品就話姐，睇一埋虛構人物扮可愛仲要自high真係好可悲

講緊刀劍神域?

咁有冇異世RPG 驚

非

異世界網購

第一次被迫認同基佬講野

數碼暴龍

NGNL

多啦A夢
Pokémon

呢幾年已經唔知睇過幾多套
反正呢類最好睇就係頭十幾話
睇完佢點開掛就可以唔睇

有時唔係戰鬥類都好睇
好似異世界食堂呢啲

平行天堂

你是

其實都有唔膙導向
OP向果d...好快完
文化向果d...都唔少好有趣
都有d幾come睇

近排最睇好影之實力者
雖然都OP但勝在夠痴線

極度失敗但唔鍾意異世界

下

異世界回歸勇者

異世界題材近年我真係得Re0可以睇到完

異世界食堂好睇

呢套正，不過文庫版第3卷打後好似無人譯

緊係睇人開外掛啦
要睇loser 照鏡咪有

幾時先有異世界大門為我開啟

冇呢班「極度失敗」嘅人去買BD買手辦買漫畫，個動漫產業可以做到咁多？

幾廿歲人好心畀啲尊重啦，睇乜漫畫都要畀連登仔批鬥，痴鳩線

拉

貨車呢！

睇八男 有國語op

國家強大了

異世界叔叔
田中

依家啲動漫同以前嘅質素真係差好遠 我以前仲係迷jpop Tim
Oh no

從死亡之旅開始的異世界狂想曲
黑之召喚士
異世界迷宮探索者
世界上唯一的魔物使~轉職後被誤認為了魔王~
秒殺外掛太強了，異世界的傢伙們根本就不是對手。 －AΩ－
漆黑使的最強勇者 被所有夥伴拋棄後與最強魔物為伍
明明是以劍士為目標入學的 魔法適性卻有9999！
打造魔王大人的城鎮！ ～近代都市就是最強的地下城～
LV999的村民
好比是最終迷宮前的少年到新手村生活一般的故事
失格紋的最強賢者
史上最強獸人先生的歡樂異世界后宮之旅
自稱賢者弟子的賢者
在異世界我被稱為黑之治愈師
（想要）在異世界過慢生活
異世界精靈的奴隸醬
重生勇者面露冷笑 步上復仇之路
汪汪物語
中年賢者的異世界生活日記
治癒魔法的錯誤使用方法
我不是說了能力要平均值么
異世界玩家 用等級1進行最強最快的異世界攻略
平凡職業成就世界最強
用剪切&粘貼在這個世界活下去
漆黑使的最強勇者 被所有夥伴拋棄后與最強魔物為伍
魔王學院的不適合者 ～史上最強的魔王始祖、轉生之後入學到子孫們的學校～
就憑你也想打敗魔王嗎
因為太怕痛就全點防禦力了
在掌中開拓村的異世界建國記
不自重前勇者強大又輕鬆的NEW GAME
關於我轉生后成為史萊姆的那件事
異世界和智能手機在一起
平凡士兵夢回過去
最強的職業不是勇者也不是賢者好像是鑒定士(偽)的樣子?
打造魔王大人的城鎮！～近代都市就是最強的地下城～
轉生成為魔劍
歡迎來到異世界宗教
最強咒族轉生~一個天才魔術師的愜意生活~
靠着吃飯就能升級！～和廢物女神一起在異世界開無雙～
擁有開掛技能「薄影」的公會職員原來是傳說級別的暗殺者
勇者與魔王的魂魄歷程
悠久愚者阿茲利的賢者之道
異界賣葯續命記
身為暗殺者的我明顯比勇者還強
因行善過多轉生后開始了SSS級別人生
進化之實踏上勝利的人生
異世界式的教育者
自稱！平凡魔族的英雄生活～明明是B級魔族卻創造了作弊級地下城的結果～
異世界大叔如魚得水的二周目生活
箱庭王國的創造主大人
爹強媽猛我無敵
停止時間的勇者
魔王建造地下城轉生到異世界建造人外娘
被召喚的賢者闖蕩異世界
神童賽菲莉亞的下克上計劃
轉生豬公爵，這次想說喜歡你
關於人類是最強種族這件事
無職英雄 技能什麼的毫無用處
異世界建國記
原·世界第一玩家的小號練成日記~廢人玩家、異世界攻略中~
賢者之孫
原來我家是魔力點~只是住在那裡就變成世界最強~
最強勇者變魔王
妖精老婆開始的異世界領主生活
被剝奪了冒險者執照的大叔，得到了愛女悠閑的謳歌人生
只有無職是不會辭去的
獲得超弱技能「地圖化」的少年與最強隊伍一起挑戰迷宮
從Lv2開始開掛的原勇者候補悠閑的異世界生活
來到異世界的我靠着神速和萬能技能進行着旅行
哥布林殺手
我是村民 有意見？
異世界藥局
八男？別鬧了！
世界上唯一的魔物使~轉職后被誤認為了魔王~
抽獎特獎：無雙後宮權
憨厚FPS玩家到了異世界
強者的新傳說
最強鄉下龍騎士
不相信人類的冒險者們好像要去拯救世界
秒殺外掛太強了，異世界的傢伙們根本就不是對手。－AΩ－
被勇者隊伍開除的馭獸使、邂逅了最強種的貓耳少女
當現代武器落入無論如何都不想敗落的惡役大小姐手裡時便是這副模樣
培育了100位英雄的最強預言家、即使成為了冒險者也被世界各地的弟子們所愛戴
努力過頭的世界最強武鬥家，在魔法世界輕鬆過生活。
災厄陷阱師的勇者狩獵
盾之勇者成名錄
明明是以劍士為目標入學的 魔法適性卻有9999！？

原勇者大叔與粘人的女兒們
即使是不起眼劍聖亦是最強
回復術士的重來人生
美石家
從領民0人開始的邊境領主生活
我的詛咒裝備不可能這麼可愛
邊境日記
你們先走我斷後
成為冒險家吧！ ～用技能面板攻略地下城～
傲嬌小公主與廢物小王子
想要成為影之實力者
失格紋的最強賢者～世界最強的賢者為了變得更強而轉生了～
轉生賢者與女兒共同生活
回天逆命～死亡重生、為了拯救一切成為最強
被解僱的暗黑士兵慢生活的第二人生
原結構解析研究者的異世界冒險譚
用數字拯救弱小國家
媽媽、不要跟我來冒險！被過度保護的最強龍撫養大的兒子，在媽媽陪同下成為冒險者
世界最強後衛～迷宮國的新人探索者～
重生為英雄的女兒的英雄再次想成為英雄
從死亡之旅開始的異世界狂想曲
在充滿怪物的世界為所欲為
雖然到了異世界但要干點啥才好呢
迷宮的魔王最弱小
中了40億圓樂透的我要搬到異世界去住了
終將成為最強鍊金術師
被眾神所養育成就最強
掌握千技的男人在異世界開始召喚獸生活
29歲的單身狗想在異世界追求自由大放異彩
最強的魔導士 膝蓋中了一箭之後成為鄉下的衛兵
小不點賢者從lv1開始在異世界奮鬥
異世界魔法太落後了
世界最強暗殺者轉生異世界貴族
我的眼鏡大概可以征服世界
異世界轉生後變成了聖少女
轉生藥師環游異世界
a級冒險者的田園生活
被冒險者開除後作為煉金術師重新啟航
被稱為千劍魔術師
只靠神技【呼吸】升級的我挑戰衆神的迷宮
月光下的異世界之旅
最強黑騎士轉生女僕
尼特族的異世界就職記

系

好撚正Both KONOSUBA & Aqua

女神に騙された俺の異世界ハーレム生活

我發覺自己間房嘅書櫃超過八成嘅輕小說都係異世界

世界最強後衛～迷宮國的新人探索者～

呢套好撚悶

已經睇緊動畫
仲要

無職轉生咁耐都冇人講

弗雷姆王國興亡記

鍾意睇啲唔係打打殺殺嘅